覺唔覺計較m記薯條份量既人好撚on9??

加大又話得中薯份量 中薯又話得細薯咁
比少幾條你就係到呱呱嘈
吾夠食咪買多份囉 成個黑衣咁

On9到撞爆電視

我之前是在麥當勞打工的，而我剷薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」

沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是雞巴一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

??

大份同中份一樣份量 咁唔係叫呃錢咩
屌你個閪

蝕咗比人 唔緊要啦
委屈自己蝕多次比人 yesssss

但係要個大薯條得咁少 係人都嘈啦

我拎個3個半淨得多個一兩啖可樂 (都唔知有冇) 我捐撚左佢唔好?

no

唔好食囉

如果你專登加四個半諗住會有多啲薯條結果同冇加嘅一樣份量你會唔會開心呀
換個角度, 佢哋連薯條呢類成本唔高嘅嘢都要呃份量俾得咁孤寒, 點解我哋保障自己的消費權益就唔得

樓主
下次買野貨不對辦 記住唔好嘈

冇錯呀，少少薯條都慳，仆街m記

樓主會同你講老麥經已好平

要求咁多做乜？

計較 計較m記薯條份量既人好撚on9....

我畀左錢 要求合理既野有問題？

連維護自己權益都畀人話on9
港豬真係

吾你老母啊

樓主連字都未識打就收皮啦
乞兒呀嘛！咩黑衣

我八大畢業 唔好同我講呢D

八大大撚晒
字都唔識打

比人剝削反話人計較
買一包細薯條個重量同中薯條一樣
你咪繼續買中薯條囉

少幾條姐 反應咁大